午。

昨午。

今午。

1

生蝦？

健康美午！

是呀帽兒

加熱水叮熟

大饑荒牙？

咁清

是

美

食屎狗 屌你老母啦

弘午好好

濛犬專一至死 不理如何傷悲

好味
幾時食飯

真係好似生蝦

健康就是靚

吉🤭🤭🤭濛犬

是的 蕉

u want nei

is dik 加熱水再叮

gaga 你好

你好呀